[621]一定搵個合適地方公祭梁烈士頭七

屌你老母林鄭 李家超 盧偉聰等賤人一定要出黎拜祭